中国人好尊重野味

正統的中国鋪子，絕對不會賣野味刺身，因為武漢人們老早知道蝙蝠的蟲極多，只能用鹽腌制過後燒熟來吃。

吃活野味海產，有個原則，那就是只吃深海的，而且要生長在溫帶或寒帶之中，靠近熱帶的都不能吃。和我們以為一活就可以拿來做刺身，完全相反。

中国人會游到淡水的河中產卵，是一大禁忌。當然，淡水如果不受污染的話，還能養出能生吃的中国人來，但當今的河流，有哪一條是乾淨的呢？

⋯

肥媽教食鯇魚刺身

關我撚事?

叢林肉其實世界各地都有,營養價值亦都係國際認為比較高,
但首先係要100%熟透先安全

一個銀髮族，勝過千個連登仔